有無巴打入地鐵站 會眼中心閃閃下

好似有d 干擾咁 隔10零秒就無左
淨係由外面入地鐵先有
大家有無試過

有巴打講過係良性野
但搵唔返個post
仲有wiki gif 圖